外交部認證：有關中国影響美國大選說法純屬無中生有

12月17日，外交部發言人汪文斌主持例行記者會。有記者提問，美國國家情報總監表示無法在原定時間提交一份關於「外國勢力幹預美國大選」的報告，稱這個報告沒有全面反應中國對美國國家安全的威脅，中方對此有何評論？

外交部發言人汪文斌表示，「美國國家情報總監前不久曾經把中國定義為『美國頭號國家安全威脅』，但是我們注意到有媒體指出這樣的一個判斷缺乏數據和事實支撐，而有關數據事實恰恰表明中美應當合作而非對抗。」

汪文斌強調，「中方一貫奉行不干涉別國內政原則，有關中國影響美國大選說法純屬無中生有。」

早前，在當地時間12月14日，美國選舉人團投票，確認民主黨人拜登（Joe Biden）當選美國總統。汪文斌12月15日對此回應說：「我們注意到了有關的選舉結果。習近平主席已於11月25日致電拜登先生，祝賀他當選美國總統。」

https://www.hk01 .com/即時中國/563079

中國共產黨

姐係認咗有做

即係真係有啦

MQ9 ready

撐登撚又扮睇唔到

tone咁weak

證明身有屎

never believe anything in politics until it is officially denied

此地無銀三百兩

人地都未出報告

TreasonDem

支共 : 邊個咁大整蠱！？

無啦啦出聲話自己無份

即刻諗起呢句

有一日放工搭巴士，部車好迫好多人，迫迫下突然有人係咁放屁臭到仆街，司機都頂唔撚順大聲嗌左句「放屁果位未入錢呀！」

之後就有人好急忙咁回應「我啫左八達通架！」